{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 ing게스트하우스"
    },
    "text": "江陵駅と江陵中央市場から徒歩10分前後に位置するゲストハウスです。 ゲストハウスをご利用の際には、必ずご利用案内を熟知してください。 すべての共同空間は一緒に使用されるため、利用規則を遵守する必要があります。 ゲストハウスは午後 11 時 30 分以前に入室することをお勧めします。 遅くいらっしゃる場合は1階ホール消灯となります。 ペットは入室が禁止されており、個人の物品の保管に対する責任は本人にあります。 客室内では調理、飲食、喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管する必要があり、紛失した場合の補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵駅からゲストハウスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "江陵駅からゲストハウスまでの徒歩距離は約10分です。"
        },
        {
            "question": "江陵中央市場からゲストハウスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "江陵中央市場からゲストハウスまでの徒歩距離は約10分です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "ゲストハウスの利用案内は、必ず事前に熟知してください。"
        },
        {
            "question": "共同空間はどのように使用されますか？",
            "answer": "すべての共同空間は一緒に使用されるため、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの入室時間は何時までですか？",
            "answer": "ゲストハウスの入室時間は午後11時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペットはゲストハウスに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人の物品の保管はどのようになっていますか？",
            "answer": "個人の物品の保管については、各自の責任で行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では調理、飲食、喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどのようになっていますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。なお、紛失した場合の補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 374
    }
}